[ai] CC [131]

而家開post幾方便

yes
不過我做後人乘涼is ok

cfu去唔去山中湖／河口湖

個時試過要去上海/北京轉機, 真開心

我去北海道都係上海轉機
順便食左兩日小楊生煎

ok

講到公司俾錢唔洗俾人approve咁

cx5萬
ana7萬幾

我頭先去禁cx
禁到來回9100
黑人問號

rich

戒兩日丁再睇

你禁幾時

4月3去福岡
5月13東京翻香港

個期長咪貴

UO好似2千幾

cxl

篤過uo 見到原價，決定等下

點解d女仲未開始著黑c

好想奶

cc?

原來上個post 已經無晒CC資料

宏利好多女著

上上個post都冇

日日都見到

比你屌哂

Chain Chronicle 高登日服區
係到賣野、曬命者準備單機

新手向資料及介紹(含陳年卡評,Q&A) -
台灣高參考度 - CC卡片資料庫 -
中文WIKIA(UPDATE慢) -
第二部新增成就任務說明列表 -
限時特典code網 -
講咁耐，邊到DOWNLOAD先得架？】
qooapp -
AN及IOS紀錄可以互通 問官方拎番ac
其他常見問題請至
1001 Template:

上一個都仲叫高登日服區

又要補兩隻牙 8舊 社牙GUN3千 睇E生2千6 家用學費2千 食飯搭車2千
下個月又jer都冇得剩

今個月我都睇左成千銀醫生

我個個月都2千6

還要更多

好似仲要剝鳩埋隻智慧牙

病向錢中醫，懂？

我d錢

儲唔到錢井

我個FD睇中醫 話佢都就好番架啦
今次D藥比你補身

牙扶好橙

睇中醫不如比錢我課金

點解要比你唔比我?

因為我窮

收皮未

係 捐錢幫我

笑你就得

屌你老母

萬性池

舊野黎?

系

狗都唔屌 廢撚到

抽skin

唔係一早廢除左咩

係有時OT開post先會出現返

土蘿我用番原本果個就得

諗起有個丹下櫻痴線佬
幾個月前仲係差隻土蘿唔中
但堅持唔超要自己抽到

ot做壞規矩

識玩一定直接井

好似開波果齊每日送10連中左暗果隻

乜終突十天要全屬性晶300粒咁撚多

係咪有特典有ffg拎 想3金算

？全卷bd

要用愛感召

又hand機

到底係咪我部機有問題

問隔離po拎gbf d 料貼會唔會實際啲

唔會 直接上2ch會更好

訓陣先

垃圾機

iphone se又平又好用

睇壞眼

你對眼本身就壞啦咁

打埋下次水古我就岩岩好打完一輪古戰

繼續刷銀衣袋

無論點歧視南泡都好

做乜鳩

其實唔係錯哂
亞州唔係第一但真係算龍頭
日本呢種怪物級一個國家打全世界另計啦

屌呢句笑到我

排第二也是龍頭

佢舉d例子真係全部抄

屌訓唔著

搵西面攬攬

變身了

唔計抄係好玩既
南泡世界第一

係都舉MMO大作楓之谷啦
MS都唔識點撐樓主

原來下個禮拜就no驚no奶

no驚露奶

點解人地唔洗錢果隻巴哈會係ssr

event野唔同名

係咪DO果隻牙

5g

this?

唔係 綁手綁腳果隻

ky有冇買超音鼠

幾時出cc無雙

咩?

邊部機
幾廿隻驚未玩

部部機都有

『NEKOPARA』開發者NEKO WORKs的新品牌NEKO WORK H(R18)的第一作『LOVE3』
石惠負責原畫和上色
雪仁負責該作企劃和腳本

收工先得閒望下
DC果兩集之後冇一集想玩

斥教授嘲自殺學生抵死 促裸跪道歉 20歲男涉刑恐被捕

LIHKG @ Android
真兄弟

呢隻完全舊版平面咁玩

咁冇興趣
平面成日冇得一口氣沖到尾唔爽

點為止一口氣沖到尾
音速鼠1 2唔係就係平面game黎ga咩

3週年果隻一樣樣 SSR 全屬40%攻

呢隻
玩過3D之後平面硬係覺得速度感唔夠

喔呢隻

希望跌多一把銀依代

希望望多3把光劍

希望上邊班人同我趺既野一樣

祝你以後請唔到病假

幾時再加光劍庫存

火刀水杖土弓風槍光斧暗琴 唔係SSR咩

全部都係肥

已經得番暗拳同光劍唔係肥 其他跌多D召石最好

依個幾好食

包皮幾油下

bye

同埋d提子乾好似浸過糖水咁甜
唔好食咁多

我每日洗

明明係你條女幫你洗

我平時係北海道

筲箕灣中醫處方烏頭鹼藥丸 七旬翁中毒

勁

岩岩食左2個MOS八爪魚包
真係幾好食

肥到仆街

聽到粒丹藥味 就有修仙feel

我要食5個先夠飽

十三味鵬鳥丸

小丸子肉餅feel

打邊爐咁早投降

唔想食咁多肉

好似唔錯

你肥絲黎ga

好多油食唔落 換過個煲我自己食一碟都得

一碟羊都食唔晒

羊我淨係食羊腩
羊架果D太騷

你唔在場唔明架喇

你食左鳴春果個先講 好撚正

好撚胃痛

聖誕節放左女朋友飛機?

嘩屌又有活動

隻暗蘿有終解?招2技變左全體既

活動魔改版

我都打完基路仔 暗杯 第2終突杖
不了

有冇人要依個銀包

乜台狗賣咁貴 我28蚊買第2個佢比撚左依個我 屌佢老母

哪有女呀，又屈毒撚

前前後後痛咗差唔多一個月

送幾舊水比扶長老課

胃痛可大可小

一陣就去睇醫生

希望只係腸胃炎

已經掉左落屎坑 都未見過有人會用依d銀包

腸胃炎一個月?

斷斷續續痛一個月，又冇介口

想跟扶神學外語

仆街虫已成神

我部門阿頭流暢德文

曾經做過四大天王之一既助手，你問我答

d問號好撚好笑

我流暢廣東話

中文1999
英文淨係識this this this
日文又唔識

我覺得自己是零

神都要有神管, 好合理

牙蟲幫手抽

yes就嚟去跳樓

識多種德文先做到部門呀頭 你識3種呀蟲哥

識多種就可以做上位神

上神位

今次我就撐扶他

Yes office入面有幾個神主牌

公司老細都要拜你

其實係之前睇個節目條港女去韓國d大學讀書 佢話訓係度都入到 入到去d人知你識幾種文會當你神咁拜

大老細慶応
個女一橋
細老細早稲田

成家都CLS

我識閩南話, 普通話, 國語, 廣東話

你都cls

收到風虫準備入東大進修

收到風老細準備嫁個女比佢

正常人去垃圾國家梗係俾人拜

學日文移民

日本都係垃圾國家

大師兄扶他

香港...

Yes但我都係垃圾

係 垃圾mk

五毛又想踩港

想做慶應mk

做乜個團D人失哂蹤

你入咗嚟就咁

你睇下果D咩隊長全部十幾個鐘 新團長又係

我地團長都就死

我之前睇到佢同人吹水話佢岩岩fg定唔知轉左新工 話有project搞

做晒社畜

D 日本妹係咁追住虫ching吞

佢上次打得5千萬我都不了

含先岩

西面真係痴根 當IT狗咩 唔洗收工幫你整埋

好撚顛

係狗囉

sor, 我準時收工

你班o靚收6點都要等你7點走先走得

可唔可以準時收皮

原來隻柒野係米澤圓黎

冇晒人，落晒lkf食女

cc 無野玩

坐左幾耐

無錢好痛苦

無女都好痛苦

我十級痛苦

因為有錢有女

窮到褲穿窿

毒到盡頭就係現充

星期日打風又可以係屋企打成日機

打唔打風都係屋企

係屋企做成日愛

on9
我打足十個鐘機

我屌十幾個鐘西

.根

勁

井井到底有咩好食

好食

十勝豬 絕品

真係要屌柒人先得
圍爐圍到啲野放上黎公審都有

翔仔幾時先開得假紙

わるいことをしたらきっと貴方が
怒ってくれると約束したよね
だからきっともう一度 私を見つけてくれるよね
寂しいところに もういなくていいね
一人で 見上げた 花びらが散った
依段真係好撚顛

打少左個面字

點解病名為愛咁撚洗腦

呀扶 課金未 奶光酒吞武藏

完全諗唔過最後一首可以點突破

ON9先課金

Hello every1

第一次睇細佬出奧 乜BUFF都冇一拳打一百萬係做乜鳩

STAND

絕品都講得出

係

.跟

美國子

幾時再超duck

一放入口已經覺得此肉只應天上有

豬扒都系肉

有必得

必石ok
至少200碎

一般貨色.jpg

準備三個古戰場後直接紫化隻老屎忽

G持

你食慣好野 我食垃圾已經好滿足

真

仲有五日改得名
Song

我岩岩好冬番就可以改紫羅蘭

改李香蘭

さがら定まゆ好

あなたの財布からの救援

李香琴

間桐桜

桜エロ

原來係你

クソキモいな男でごめんね

一齊玩返工CHRONICLE

幾時先有刀劍神域玩

Hi!

hi auntie!

去完ok好想食嘢
原本諗住瞓

返工啦望

封測緊

又光劍

竟花光所有運氣

有古怪

又曬

終10天要10把轉屬咁咪要500粒光龍撚同500張白紙?

55

我玩3舊金算 ON9

500張白紙係咩概念

刷小雅巴爾果D咪一堆

刷2代3代就會有好多

幾時到cc

卷同鱗先ON9

撚可以auto極光

未完既野CC唔會合作

要打好耐

我冇時間問題 可以auto我係公司鳩禁都得

缺大量光杯劍碎紅黃石

幾時死

屌牆日日都咁除醫生袍

冇拉鍊

on撚9

你自己加左

.gun

少女終末旅行個動畫又整得幾好

@刑天

屌,又話絕體絕命續作,做乜變左e d

ps4 唔該

講左switch啦

屌

你OT如果有錢收就買到啦

惱春風

暮雨凍

又跌左錢

OT啦望

收左工啦

唔收工點OT

給老暮一罐啤酒

收皮啦柒頭

女人揸車係咪唔識俾油

就炒果陣就識

我地係咪有咩誤會

學校入面大直路佢地都完全無打算去加速
結果2個都俾考官叫加速

咁呢度郊區到唔揸車生活唔到又無計

秒速5CM

個標係0至1徘徊

（無圖）大陸直擊台灣男人蜂擁荒淫島

不了

牙角

杯頭角

就黎120可以1拳大巴

正

繼續幫我拎個假金框ok?

難玩到癲

番緊工post乜撚片,點睇

星期六番乜撚工

屌你估我好撚想番
不要再說了

得呀

笑死我了

仲有冇禾acc
同之前比你果陣應該一樣

收嗲啦社畜

社會人

ME試試

巴哈地雷

757D

我摺被摺到起角

竟然仲有得出

唔跌紫角真係屌佢老母

8，9成機率

我黑到仆街

笑4

咸左

飲啖水

個傻仔台仔場主輸左係度發脾氣 笑撚死

抽到萬聖節菲利 值了

入post請敲門

DLLM

屌你老母又唔跌

上年抽到

屌你去性交轉運啦

好心100%跌啦屌你老母 已經咁撚難打 仲要唔跌

跌咩

紫角

因為唔難打

唔難打你開場帶我打丫笨柒

你唔係整完短啦咩 做乜咁得閒打大巴

仲有把巴長

由佢咪算 整左u巴啦咩你

整齊10把

冇場

隻u巴2分鐘50%血係咩玩法

Metal Max

飲食台d人話難食到仆街

未食 聽講好撚辣

童貞

要幾on9先會用自己個名做主角

疏

我真名上連登

禾刀系

me TOO

收皮啦你改左幾多次名

禾系刑天

痴線點頂

老凍

【香港之光】而家直播緊香港Rainbow Six隊出戰悉尼

隻game 好似好難

到底整咩屬u巴劍好

整左了 今次半減超額完成

一齊食

唔食臭雞

有幾m

收皮free rider

在リアル重視尋找肝病人是否搞錯甚麼？

d腸仔包焗到好得意....

3條女都好正

AIKA

你真識食.jpg

仲要搞鎖匙 下次先搞算

上次出食過, 真係好撚難食

咁刀系等耶誕既蜜糖雞算

上次個黑蕉雞好食

臭

黑

一星期一日
有西又贏左

狗都唔屌

我係狗

我來屌

想睇春哥溝開咩質素

佐々木希

春哥:狗都唔屌

佐佐木明希

姐係你都唔屌

這樣醜

好彩我係貓

我係狗都唔

透明涼

我屌爆佢個西

幾時15度

朝早同晚夜

臭西澄麗

渣維識貨

今晚阿嬌鍾欣桐和賴弘國男友被曝分手，2個月的「嬌賴戀」畫上句號。

有網友爆料，阿嬌和阿Sa在10月20日下午突然取消了對男友微博的關注，男友也取消了對阿嬌的關注。據香港媒體透露，兩人的分手原因據說是因聚少離多，加上阿嬌過去生活太爛掉及「黑鮑事件」，兩人關係急轉直下，阿嬌更與好友前大喊「佢好介意我以前D相，話每次都記起我過去，介意個個都睇過我身體」，最終決定和平分手 。

阿嬌

屌完咪飛囉

擺明玩
咁出名點會屌之前唔知

崩潰

咁on9你都仲睇

隔離台更加唔好睇

source?

（明日香港）瑞典首都火車站現數百蒙面黑衣人 襲擊難民為女同胞報仇

咁撚堅

配角靚過女主

落選特首但依然人氣甚高的前財政司司長曾俊華，早前接受港台邀請為新一輯電視節目《香港故事》擔任主持，每逢周日亦有在商台音樂節目《薯片鬚MUSIC》任嘉賓主持，因兩份主持工作都無受薪，曾並無向「前任行政長官及政治委任官員離職後工作諮詢委員會」申報。有報道引述曾俊華證實，近日收到港台節目製作員工的通知，指因為他無向委員會申報，「領導有些指示或是壓力，需暫停節目宣傳」。

《明報》頭版報道，據悉港台近日已叫停最新一輯《香港故事》的宣傳活動和傳媒訪問，但引述曾俊華反駁自己為商台、港台主持節目都無受薪，「一個仙都無」，認為與早前他為其他慈善團體宣傳無分別，是純粹的社會服務，強調委員會只要求前特首或前官員「就業、出任董事以及合伙人」等才需申報。

港台發言人回應證實，近日收到包括特首辦在內的不同人士查詢曾俊華有否參與相關節目，但否認因而叫停節目宣傳，節目將在下月中如期播出。商台就指曾俊華只是擔任嘉賓主持，至今沒有收到特首辦的任何查詢。

港台機構傳訊組總監伍曼儀周六早上回應港台新聞部時證實，早前接獲特首辦查詢，了解曾俊華是否有參與拍攝，她指曾俊華7月起參與拍攝，但並無受薪。又稱一般而言，節目宣傳會在節目播出前一至兩周開始，《香港故事》計劃於下月播出，現時節目宣傳和播放計劃未有受影響。

不過，報道引述政府消息人士稱，特首辦曾向曾俊華了解參與的節目詳情，曾承認會「開咪」但認為自己無違規，政府因而知悉他未完成申報。該人士解釋因港台屬政府部門，有需要通知對方曾俊華未完成申報，至於商台則是商業機構務。報道稱曾向委員會查詢前官員出任非受薪工作是否需要申請以及對「工作」的定義，但未獲回覆。

根據《政治委任制度官員守則》，政治委任官員，包括前特首在內，在離職後一年內在任何商業或專業機構出任董事、合伙人、獨資或與他人合資經營任何業務或專業服務，都必須事先向委員會申報及徵得同意，並要遵守委員會就不同個案訂下的工作限制。

政府發言人下午回應有線新聞時表示，希望曾俊華為最近商台及港台擔任節目主持提供更多資料。政府9月中留意到曾俊華陸續從事電台主持工作，於是向曾查詢，曾俊華當時指主持工作不受薪，不用申報。政府發言人補充，前高官離職後的工作安排，並非官員覺得不用申報就不做，發言人又指，政府會繼續向曾俊華索取資料，又證實曾去信港台，提醒他們高官離任後工作的相關規定。

曾俊華通過發言人表示，拍攝或錄製電台或電視節目，純屬嘉賓性質，並無收取報酬，當中不涉及個人或合伙業務，或他個人受僱於任何機構。

惡撚到呢

［震驚］塞爾維亞市長訪台食一口麵包即死亡

你哋聽住，Post得出來我就唔會理真偽

今次點拆

中共暗殺

@扶他

扶他:屌你老母

扶他：肥料都曬？

滿哂喇wo

有得都曬唔曬 唔通個個都想曬咩

你奶掂把大成u巴先番黎哂我

咁M
不了

細佬我岩岩玩翻 有無fd子r下

CC ?

係呀 大佬 比人del曬fd子

ID ?

141680064
thankyou大佬

刑天added

oh紅箱光劍

on9個個都光劍

點解得你冇ge?

歧視毒撚

自發多場u巴就奶埋條匙

我自然回由2把變4把

我半減幾日冇清體都出左兩把

死mk就一車車光劍 我就乜撚都冇

你太MK冇打先冇

on9我跟左6 7車

太重執念

一隻基路仔都未跌過
是否B哀

都無得跌

鎖匙係唔係揀連擊大？

一定揀連擊

成世唔洗再打u巴

赫子

點解好似又熱番咁

出太陽

為什麼會這樣

天滅小日本

日本虫上水報平安

專心奶無野出
手痕路過奶就出貨

阿天CC 20連果張紅券係咪都係出pick果5隻?

咦把U巴劍得意武就得咁我唔洗用劍做主手都得?

主手只係要佢奧意 +屬攻 XXXX

如果細佬係用劍依個世界會幾美好

好多防衛隊長 屌佢屎忽
想要九蘿

奶刀如果用劍

抽

就係抽左一車防衛隊長 20連出2隻 加埋之前2隻
宜家驚紅券 第一隻紅字石抽 唔想係佢

0.5%唔洗諗啦

唔想番工呀屌 好撚煩

咁換埋戰士會長街霸隊成形啦

凱神咪又係咁抽
all in

到底點食

沾飯?

我多數食完麵食飯

夠我食兩日

成功紅左九蘿

後生仔真係咁叫,又麵又飯
又真係食得曬又快

未睇

推比人睇佢話我蘿莉控

on9仔唔洗理

我都想咁食

你可以同條女些牙

左手

屌你, 我隻防衛隊長圖鑑都未開呀

麵屋一燈d特盛沾麵仲恐怖
可惜搵唔到圖 你望到都飽

Show Blocked User - 岸冷J

聽到都飽

朝早去排都賣曬,on9

一出就紅左

玩左20抽得兩隻唔知乜鬼4星
5星又係中番微笑
真係唔敢抽

點會丫我11點到都係排第2輪就入到

duck(Pro)

現充老跌

洋腸爛醉進了刺青店 醒來額頭刺了「臺灣」

冇防衛隊長, 隊副都隊得個樣

缺好多錢

從來都缺錢

缺錢缺女

收皮啦渣維

世俗人對我太多誤會

Hangover3

Upgrade咗做iOS 11之後順咗好多

食電

係勁撚食電

好在未up

隨著日本人口減少、缺乏足夠勞動力，日本全家便利商店（UNY FamilyMart Holdings）已決定在明年2月前關閉日本虧損的664家分店，並將未來擴張的主戰場轉移到中國大陸，計畫到2024年之前，可以在大陸開設1萬家全家分店。

死得仲快

13億人 1人1蚊都賺到你笑

通常都係幫襯Lawson 同7-11

賢者之石

好多bugggggggggg

但係真係好順

順成點？

雞排幾好食果間？

搽左KY

我們都是超能者

終於出左第一個水拳

6+都順到好似8+咁

屌你又暗槍 比召石我ok?

今晨7時許，柴灣愛民街30號一大廈樓上單位，一名42歲菲律賓籍男子，報稱自己不開心，用菜刀斬甩「子孫根」，其37歲女友返回寓所，發現男友下體淌血，大驚失色，慌忙為男友清理血迹，一名男鄰居見狀報警求助，救護員到場將菲漢送院救治。警方到場調查，將案件列企圖自殺處理，正了解事主自殺原因。

近年自宮男事件簿
2011年6月21日
34歲男子在黃大仙寓所疑吸食冰毒後失去常性，手執利剪在住所梯間自宮，將陰莖一剪而下，他事後把血淋淋的陰莖放在走廊消防喉轆位置，然後負傷回家。救護員接報到場將他送往手術室進行接駁陰莖手術，最後接駁手術成功完成

2010年1月29日
24歲泰國籍男子受感情困擾，在機場登機前於食肆偷走一把牛肉刀，躲在廁格內自割陰莖

2005年7月27日
47歲男子躲在灣仔堅拿道女廁，自稱厭倦做男人，用利剪自剪陰莖大量出血，事後送院治理

2004年3月8日
48歲內地男子不堪女友分手打擊，03年11月自宮接駁康復後，再在旺角塘尾道租住房間內揮剪刀自剪下體，並將睾丸吞下，事後送院治療

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

補身

睇左成日記錄的地平線 好想同公主做愛

爛尾

完左?

比人拉鳩左 點完

喪心病狂

作者逃稅俾人拉左

好想知佢點解釋佢地點入game世界

係監到寫啦

好撚大風大雨

jp bug

係咪好撚好打

吹撚走你

屎忽痕睇冬馬solo sexy phone
宜家個胃又那住

就到白色相簿的季節

我係屋企攬住知世鋸和牛

我攬間桐櫻

我攬柚 瘋狂摸佢條尾

我摸佢d蟲

隻墜路西好似好撚勁

出左喇咩

trial果隻

暗隊都唔缺打手

封特殊技180秒

出黎撚狗 點會180

敵全体に闇属性ダメージ(上限約62万)
180秒の間、ダブルアタック確率DOWNを付与
2ターンの間、特殊技が発動できない効果を付与
唔識睇數字?

唔識睇日文

hea到收工

無咩特別BUFF唔想用

今日食左幾好食

mk又出街

米田共
岩岩我都柯左好大餅

m記

元朗KFC獨家
老母生日 買齋順路食

安倍又然

安倍好難輸 問題係夠唔夠票過2/3修憲

我呢D窮撚就日日刷hl，望佢跌加值
屌牆就係加一pool既時候，幾井幾井抽到全身+99

有樓有老婆既人生贏家

你可以拎D OT錢去烏克蘭娶

刑天OT當交租俾公司

咁點餵飽女神

唔上水都抽

屌你唔比安倍然唔通比小池百合子條癡線女人？

睇源君物語
好想同紫亞做愛

女人由盤古初開只會亂政

掛念

你要用9成9，唔可以話晒

一日睇25集真係好撚攰

隻黑狐又係千和到底係咩玩法

ppl

冇後續

輾轉反側

每次唔開心就睇一次LEX講正確的梅林

咩事

事業 愛情 都遇到樽頸

樽頸即係唔上唔落
唔上唔落即係冇衰到啦

得蒲已經食女食到唔知食乜好

事業愛情都冇

隨時急轉直下

我兩樣都無

人生呀～

又金月

丹下櫻

どうして空は蒼いのか

食屎仔神作

你收皮啦咁多日我1SR，全R啊

發現左個致命問題 如果水用哈士奇就冇連擊buff

你一打光劍 屌你老母

用屎巴達

不了

要咁多做乜

學定水天人打U巴

你需要卡姐劍

我咸魚

都係用番帽仔算

有D喉嚨痛又唔想番工 可以點做

水D debuff角多到傻
主角全職打手都得

我水狐同蘭仔就有連擊BUFF 但係奶銃冇 唔想見到佢on99一下一下咁打

到底喰種做緊乜撚野 搞到好似哥斯拉咁

香港快運航班連番延誤共21小時 乘客滯留日本奔波找酒店 斥喪失信心

uo係咪就執

而家唔係成日飛都係坐返FSC算

椅子 他心 高昂 連擊
試下咁得唔得

杉田粒波幾時有終解

玄武斧他心都冇乜用

我莉夏終先

風屬收皮啦
水屬親生仔

新年會唔會送超得?

送足金鳩猴

又要諗食乜 好撚煩

A1 cafe

我意思係轉用椅子
主手水四天
如果唔係水哈士奇 你奶銃都係一下一下

講起新年
要儲定錢買莉夏skin

on9

你唔係果頭咩

講起skin
維拉變身戇鳩 會食左個skin

咁用帽仔食佢d攻同da附加咪仲好打

你比錢?

你今日過黎搵我俾2舊水你去食

公平咩

天氣乾燥你先覺得喉痛姐 飲多d水

比錢都唔食 好撚難食

有人比錢我譚仔都照食

我諗住多招アップリフト 高昂又加DA 幫奶銃推奧義回轉
但計落帽多招追傷 全隊效果應該仲好

但係如果入u巴劍又唔同講法 但係我又冇軍c食少隻水狐 奶銃轉冰劍果隻泳衣又好似唔係好勁咁

唔係點叫變身牙

唔巧呀生加

今晚又要去俾春哥呃錢

梨兩甩墨演巧彈

泳裝冰牛長駐渾身同領域啊
奧回轉快可以不斷位位200
at單刷90入佢應該快

但係雜種

水角太多唔知入咩好

我諗住可以奶銃射完換卡姐坦克出黎射兩百幾萬

都秒殺理得佢咩種

典秒90牙

換左水著維拉SKIN

4隻人3隻食到效果已經巧勁
再唔係落晒巴長短

坦克好J好多WO

依d仆街真係要釘牌

水著維拉對波射飛彈

10秒同100秒都係秒

秒開900秒

5400秒先打得完

ME 3秒就射左出去

早洩仲講出黎

朝早撞車個D應該一律停牌5年
好多時都係又多車又要開得快
趕住去死咁

條仆街原來仲要碎駕
晨咁早就對酒

多數尋晚call完G
朝早要飲酒提一提神

想食麵

香港ラーメン

唔想食

都係食紅米飯

2公婆搵13K 好難想像點生活

點生存

アジセンラーメン

狗都唔食

想去雲貴乜 但係真係貴到離撚哂罩 50蚊食碗米線真係不了

傳國泰凍結工資削福利 200機師疑劈炮過檔

因航又收皮

呢個星期尾又直擊日本

垃圾蟲又冇得出街 笑撚死

應該都係下星期平日先影響到佢

唔駛租 水電煤差餉都有排計
我淨自己 電話費 管理費 上網費 都已經2K

譚の仔

過HX?

笑撚4

日本虫又贏

啱啱想問日本蟲點 個風好勁

死左

又出新角

ファンタジア文庫大感謝祭2017 「女風呂ものぞき放題！ありがとう！富士見書房！」

好想去日本

skin

你想去幾多次都得

隻牛妹係咪想制霸全屬

無錢

世界十大笑話

55 最好笑果個係扶他無女

只要有心 人人都可以係林夕

笑到仆街

近海近河果D咪奶野
我果度連水池都冇

笑夠未

cfu去旅行都不忘幫女買化妝品

然後我毒到連藥房都唔敢入企係門口等cfu

笑到噴汁

QBear?

又打壓真毒

今次我撐mk虫

扶他左右互搏

成班mk狗咬狗骨

套校閱girl真係賞心悅目
石原集集換幾套衫

睇返高登幾年前D POST真係幾高汁

係依家太低

點解我冇D咁嘅經歷

睇唔撚到wo ching

想剪蟲哥個頭吸引日本妹 應該點同髮型c講?

copy link睇到
就咁hyperlink睇唔到
個&會變左亂碼

おまかせ

同學聚會
席間有個出名平胸既女同學，佢住大窩口
臨走就例牌問下大家坐咩車返屋企
我唔知發咩神經，好大聲咁問呢個女同學：你係咪33A?
全部人忽然靜晒

佢拎左碟壽司比我

以前番學我坐窗口果排最尾 lunch果陣d人走哂剩番幾個mk妹吹水準備出去
之後有個mk妹唔知係咪因為我太矮見唔到我 佢無啦啦伸隻手拉高條裙係入面條pe褲度拎個銀包出黎 之後我望住佢 佢又望住我 之後佢問我見唔見到 我唔識答佢 最後佢就咁走撚左去

有個中學同學中3之前都係全班最矮
中4中5變左巨人

有個中學同學中三之前都係女人
中四中五無啦啦變左男人

示愛露出西部是常識吧

《啪返一個細牛先》
吉野家啪個飯廿蚊雞
係細飯最實惠
工作天都每日嚟一劑
講濟貧 你永遠冇失威

就在碗飯內
量會更改
但係質素仍然不

去做愛做事
你度去用膳
仍然逢三點三去一次
啪返一個細牛先

去做要做事
晚上再用膳
窮人含忍好想去多次
偏偏優惠已中止

笑撚死我

有次出尖沙咀海徬
明明個女同學條裙已經ok長
一個怪風將成條裙吹到上心口
我： ...........
然後10分鐘冇講過野行完條海徬

同女行海旁 你玩撚哂

又曬女

屌,得閒上下水就見到D垃圾醫生係到晒命

nonono 我都唔記得果陣去做咩了 應該都係上堂落堂經過

收皮啦你

諗唔到點兜了

係港島落堂經過海傍

我返學返勻全港九新界

淨係試過中六唔知咩班會活動拖過女仔手

到底可以點兜 我都諗唔到了 睇mk表演

屌你老母死mk

有咩好兜
唔是我條女 我又唔係d睇到裙底會特別興奮ge人
好撚老尷only

已經睇到冇感覺

淨係番東記果陣個女同事冇jer我話jer埋佢 佢無啦啦問我可唔可以q住我隻手行 我心諗做乜撚野

告到牙長釘牌

小學果時試過一次冇帶jer然後問左個同校姐姐可唔可以遮埋我返學
到而家都唔知點解果時咁勇敢

因為你拎得衰佢濕曬

我已經濕哂

小學咁純品係大膽d ga啦
係大個左先諸多計較

成日見到下面d學生妹冇jer我都好想jer埋佢 但係r底

如果係靚女又著白色薄衫ge我多數會比左把遮佢算

冇錢

CLS
屍屍POST得番現充食女獸 冇人討論CC
回家算了

幾時有人討論過CC

乜力幾時先搵到屍屍代替品

想請你食波餅報答你

是咁的
雖然講過個ACC唔會比人
不過佢好似好唔想我個ACC放左係到咁,所以最後我屈服左比左個ACC佢玩
咁以後個ACC佢會全權主理,咁我唔知有冇人未DEL.又唔介意個ACC轉左手,可以留係到CURRY下佢
咁我亦比埋個高登ACC佢上黎,咁細佬正式引退,呢個ACC係CC POST入面既一切言論都唔關我事
多謝各位一路CURRY,唔介意就CURRY下佢啦
BYE ALL

feel唔到

記得中七暑假個年返暑期工
有一日收工去親戚到食飯
點知突然落狗屎
落車個陣見有個女人(應該20尾左右唔靚)無傘
見巴士站同個屋苑有段距離
就好心遮埋佢
遮到去佢屋企樓下
條女係咁問我要唔要上佢屋企飲杯野同拎把大D的傘
我拒絕左好耐先走到
依家諗返起
個時係咪應該上去坐脫毒

屌 試過好撚型 見到同班囡囡 無遮濕晒
我jer埋佢 仲好撚型借左件冷衫比佢
透撚晒Bra
學校仲有條大走廊 班仆街係樓上起哄
最後條女比校外MK仔食左

而家乜撚野登啊,收皮啦

好撚mk

又發現多個mk

返到屋企仲拎把大d既傘?黑人問號
唔靚即係可食用定不可食用

醒起有條撚樣 日日lunch係音樂室彈鋼琴

岸J=獨眼MK之王

中3左右同D男仔玩開用膝頭撞人屎忽
有次唔知做咩經過個女同學後面自然反應一下撞左落去
仲記得個觸感好彈

老企黎

yes
個時我都R哂頭
我係咁話我呢把傘夠用

蒙頭都可以的
記得身材都ok
但樣就好一段

你地好撚mk啊

最撚mk好似係你

real mk jai

我讀書時日日小息就自己位睇漫畫
放學就接細佬妹返屋企
連同女仔傾計都少

yes
所以我拒絕完就頭也不回行去我親戚屋企

但你有老婆

廿幾歲既事

同你一樣 但點解我無老婆
仲要比人召去教員室屌我唔教好細妹

介紹

你而家搵隻ro，魔力之類既olg再多D 9up

我nos 9up到全ser都識點解冇女?

咁me等sao 宜家練撚定星爆OK?

太耀眼

最開心都係有次落難有個人妻拍me膊頭話遮埋我
仲陪我等埋車先走

點解識親都台妹唔是港女

又講女

咁講gbf

唔通講cc

叫佢遮埋你番屋企

玩返港服

我等幻境神話

仲有人玩online game咩

咁你又問

online game淨係試過比仔YO
仲比佢老婆話我二奶

我玩online 9成都係solo唔會理其他人

你講先

solo咁無效益

我solo果陣有人埋黎問我做乜一個人玩

MK 比女YO

我認真玩9點打到2點 冇人會夠我有效益

有人問點解冇

me solo 條mk過黎話帶我升
之後又比裝又帶我玩
佢老婆話我昆佢老公

online game先敢同女講野

online都唔敢 見到女角即縮

漂流幻境

我唔會理佢

緊系桐人

我戴住熊貓帽練功咋

最憎依d自來熟mk 同埋我一定用緊女角 唔想煩 自己玩好過

我試過唔理都俾人追9條街

我玩online唔升lv淨係龜係自由市場吹水

唔敢同人吹水 太多mk

通常都係我solo到封頂之後打任果陣有時撞口撞面會吹兩句 熟左我先9up全開

我鐘意自己一個人升到咁上下先入團

封頂

香港人經常一團人一齊棄

入團不了

入個團入到arm傾為止
我玩左6年都係溝過3次女
不過都冇約過出黎

我好憎組隊副本GAME
成撚日歧視

所以我會自己屌到封頂廢事比人串又要講咁多野

舊GAME就可以 新果堆中段唔打副本根本升唔到

我好唔鍾意d山頭主義 我入左依個團 你班人唔妥第2個團又要我幫你 明明我唔想咁煩得罪人 所以真係好少入團 除左一定要入先做到某d野

同團d人打副本撞到on9既機會細過街場好多

仲有個團入面又分黨分派最撚煩 以前玩唔知乜柒game入左個團就係咁 成日密我叫我排依個排果個 煩撚過狗

on9我一個carry

屌咁係你入果個特別on9姐

搶埸
個埸明明最多5個人 結果兩團齊晒馬
咩怪都無 成班人鳩屌 浪費左幾粒鐘

成班MK打機都咁撚MK爭地盤

你話?我以前玩nos得幾個族 全部都係咁 依個又話同果個唔岩啞要拆個細團又係咁拉我

人一多就係咁 特別係香港人

最煩係又要打交 對面mark哂你名又話退團照打 綁住哂走唔到 好撚煩

扶醬一個打十個

扶他根本係外掛系輕少主角

唔怪得扶他唔入line群

不愧是扶他大人!

真毒

我終於知點解扶他一入團就團長失蹤
副團長奪位

非オタの彼女が俺の持ってるエロゲに興味津々なんだが……

有冇手足今晚去m記執2手麥樂雞食

我真係懷疑佢死左 已經20日冇上

冇醬有撚用咩

Fate同人誌 シロウにア◯ル開発された桜が、裸エプロンでケツ穴絶頂する

想玩

扶他打咗丁未

豪比佢5豪子買個醬

打緊

指と音が見事に一致
依個我記得第一季三日月之舞都已經有音樂學校丁過

係
然後你個親密女團友會發現你係傳說中既XX
求你幫手

さすがはフタ様です

京阿尼下年玩基佬 不了

是扶他大人的話
可以喔

咩驚

快點

豬西黎

醫生可以有幾咁mean

翔真係好撚mean

睇下你豬西既定義係乜

CC

OT女神

肥婆唔係女

肥婆係識講人話既豬only

諗起來自新世界

扶他呢D輕小男主邊會識到豬西

肥婆黎講十個有九個都係仆街 仲有一個減緊肥

我連女都識唔到

日日同西面耍花槍

耍佢老母

已經好到咁

點解有粗薯條

食完一定成日痾唔到屎

薯格黎喎清

係咩 想食tim

好心你唔好j咁多 j到眼矇啦

撐老跌

冇得屌西唯有打丁

點解mk屌西就唔會眼矇毒撚打丁就會?

一個採陰補陽 一個洩左道氣

陰陽交合, 雙修

芝麻
蜜糖
日本甜咖哩
韓國甜辣
首先泡菜狗都唔食 蜜糖奇撚怪怪 得g麻同甜咖哩可以一

笑撚4人咩甜咖哩

Honey Mustard都奇撚怪怪?

一陣我食先

甜咖哩聽到都覺得伏

收皮啦屌你老母甜咖哩先係好野

岩你咁辣殺

係咩 我以為淨係蜜糖

係 mk唔識食甜咖哩

做出嚟俾D唔食得辣又想食咖哩嘅傻仔食

你唔識食

驗眼啦, 你視力真係冇問題

咁佢淨係講蜜糖 我能g咩

邊個佢???

post條友

撐時褲

出咗咁多隻醬, 咪又係得Honey Mustard同甜酸醬係好食d
佢唔趁風潮出返隻szechuan sauce真係on99

芝麻，蜜糖芥末，甜酸醬is ok
但佢依家好狗pack好一盒比你無得換

之前見有魚柳醬出左有得賣,幾時先有甜酸醬賣

明明冇咩點用過但已經得返40%電

香港出有撚人識

出咗就會有人識

CFU岩

手持szechuan sauce就有西屌

【國教還魂】支那教育部長指97%內地生對習總忠心 如港府需要必幫助

第一個象形字
我唔識寫

香港第一女團「COLORFUL」終於COMEBACK了

超古代文明飛機

【生意●頂手陷阱】中年漢儲錢廿年頂壽司店 網友劣評「等執」：心痛！

sor jer 笑4

火 短刀 不了

呢個係成日調戲女主角果套野？

唔知wo 我都唔知咩黎 講弓道

用黎拍AV架
有cos佢泳裝既AV

古代有飛機

Diu真係要帶尿袋

保險果個有幾嘔心呀 on99

[img][/img]

屌個on9連執下個箱d位都唔識 懷疑佢弱智

[url][/url]
On9

睇左圖先

你岩

現充唯

個萬聖活動咁頹既

萬聖節活動唔係四象咩？

刑天又share自己的至愛

日本女高中生選美賽開跑 秋田縣代表被罵到崩潰退賽

新丁

扶他阿

4左

一石

已經無野值得抽了......

京京京阿尼

買機啦小刑

邊度有得睇黎明動畫

動物花園

平時要玩埋GBF先紅電
今日無玩已經紅緊

見到大陸仔吹到京紫做人類聖經

扶長老一早吹到圓神級

出左驚先

能面醬

1001

ky斷j

爽

爽long

牙維

救我